到底有帽事？

大家都係大一升大二
男朋友話佢前幾日識左一個客人
都係差唔多年紀
夜晚個0仔打黎同我男朋友講話
自己有幾唔開心又俾個同事非禮之類
總之就係咁同我男朋友放負能量
男朋友即刻走去同佢傾電話
話要去安慰佢 咁我係咪應該比時間佢去安慰下呢個0仔
今日仲同我講話想認佢做細佬因為背景好相似

希望大家可以鬧醒我

帽問題 peace